睇小學雞鬧交真係別有一番風味

笑死

好撚惡

好似連登仔

條友比十幾個圍插

幾年後嘅連登仔

未開學咩

所以發生咩事

原來係中學雞 皇仁㗎添

影巴士嘅睇落多數都係on9

1:16

點解啲男仔嗌交咁中意用個鼻個窿黎望人

你阿媽個波罩你

鬧交都放我上黎

You big me ar！？

link都唔識貼

有冇人聽唔明佢地講乜
好似混左普通話既廣東話咁

見標題第一時間都諗起呢句

做乜鳩

問你阿媽喺邊呀咩呀!!!

講夠喇!!

我問你呀媽喺邊呀

其實一直唔明d巴士有咩咁吸引，點解d小學生咁鐘意？
有無人可以解釋下